西灣河區域法院做乜鳩

過百po

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬（2）

嘩呢招可以玩到無限48

Pish

咁班義士而今咩情況
自由身未？

屌你spawncamp狗

出左法院範圍狗在拉番去重新告過

次次坐完都唔計

推

死黑警擺明唔夠料拉人
想玩無限48拖到屈到為止

依招重複用係唔work之前有個律師幫個被拉嘅年青人申請人生保護令。

結果啦? 即放